我真的放棄BNO平權了

曾經擁護吾王

【跪求】twitter要人！今日集會好多外媒有報，但無人推！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.